其實點解大家咁信袁彌明？

當年話咩 唔請Yahoo email既人

又話咩做大事既人唔會上高登

諗起都膠

呢成年咪又係靠佢口講既廢人先維持到

個班5毛嚟

有波就得啦

五毛勿回

係幾靚 不過d思想都膠膠地

個個人都可以俾人利用，包括你

用yahoo mail嘅人真係唔請得過喎

蕭生當年夠話買高登，串鳩高登仔咁多會員咁都籌唔到幾千萬就死左佢tim同埋依家邊個好信袁彌明

因為蕭若元係人渣

其實佢冇講錯喎😂

大把出來抗爭既人用yahoo hotmail啦
用咩電郵關個人咩事

幾時有人信過佢？明明記得係恥笑